佛洛伊德好友 前NBA球星Stephen Jackson譴責川普 稱絕不會讓川普連任

美國非裔男子佛洛伊德（George Floyd）遭白人警察以膝蓋壓制頸部身亡，在美國引起嚴重的種族歧視抗爭。而身為佛洛伊德的好友、前NBA球星傑克森（Stephen Jackson ）今日上傳了一段影片到社群媒體上，影片當中傑克森譴責美國總統川普，並且放話絕不會讓川普連任當選。

川普在週五（5日）的新聞發表會上談及佛洛伊德事件，並且認為佛洛伊德替美國種族平等帶來很大的影響，不料這些言論令傑克森感到反感。傑克森更對川普放：「這段訊息是給你的，不要再提到我兄弟，我向你保證，等到11月時你將不會在競選中連任。」傑克森之所以感到憤慨，最主要的原因之一便是他和佛洛伊德是童年時代就認識的好友，傑克森也把他視為自己的雙胞胎兄弟一樣。

傑克森在心痛的同時也挺身呼籲找回公平正義。他更說道：「你看到整個世界是如何站在一起的嗎？手牽著手、種族連著種族，每一個人都為了愛站了出來，50個州、18個國家，這就是我和我的兄弟做的事情，現在我們想要做的事情，就是將你趕出白宮。」

其實Trump衰咩 好似呢單咁點解佢咁憎Trump

佢真係好戇鳩

衰佢唔係左膠囉

忽然好友?

我睇左其他新聞都冇講點解佢咁憎Trump唔明佢衰咩

其實關trump咩事

而家侵殺咗佢咩

死開d啦 死黑鬼

係民主黨嘅州，比民主黨嘅警察殺

然後鬧共和黨
一日最衰都係共和黨

如果你話唔放過條黑警就合理d

關佢咩事

Nigger同白左真係好鬼麻煩

agree. 咩logic ,無啦啦遣責個唔關事既人

市政府唔洗負責、州政府唔洗負責、黨唔洗負責、議會唔洗負責
然後衝出黎話最衰係總統
咁其實係咪全國有任何事發生都關總統事？

當年唔見佢屌柒奧巴馬？

agree , 同d 小粉紅一樣

中共直情趕黑人走
班撚樣又唔出聲？

反侵撚真係弱鳩智
反侵no reason needed

係支國有錢賺 不了

佢好友窮到用假鈔 佢唔幫佢好友???

其實關特朗普咩事
佢係民主黨州死
被民主黨警察殺
反侵撚其實好撚弱智

又賴

唔通話奧巴馬八年任期乜都冇做過咩

奧巴馬healthcare擺明會爆煲

一個唔好講實際數據上都爆煲嘅計劃一班唔理性嘅人先會吹捧仲要未做就當奧巴馬做到

保險一爆煲就可以將個責任推畀下一手總統

自以為是

打稻草人

咁撚惡

反侵撚話：你地夠乜野都鬧林鄭啦！咪一樣！

起碼唔會屈鳩美國黑人死係林奠嘅錯

關trump 咩事
個幾個警察都比人拉左啦

唔講以為美國唔係聯邦

問一個問題, 當年Obama做總統既時候, 應該係最有機會解決呢個種族問題。但佢有無做到D乜出黎? 黑人總統喎!

睇到D人咁樣真係好小家...

左膠真係好撚偽善

唔知仲以為美國係中央集權

其實黑人本身就憎侵 因為媒體一直將佢打造成白人至上主義者
單膝脆地個時又係咁 今次只不過又搵到個理由比佢地自己更加痛恨侵

2014年 密蘇里州大陪審團決定不起訴槍殺非裔青少年的白人警察後，佛格森市(Ferguson)爆發的一連串暴力事件。奧巴馬在芝加哥表示：「焚燒建築、對汽車縱火、破壞財產、危及民眾安全，都沒有藉口。」他也呼吁，起訴確實犯下上述罪行的任何人。

然後乜都冇做過 左膠：「best president ever」

究竟侵做過咩/講過咩所以比人話佢白人至上

比GOP 拉布拉咗6年拖死咗pokice reform

即係Obama condemned looters/rioters 就得, Trump就唔得。

真係on 99..

無嫁，唔知賴邊個好

侵: 問號?

Nba咪又係要賺支那錢
講閪咩

美國可以發聲
中國一定滅聲

唔好激嬲共產黨，唔係奶唔到人民幣
一齊攻擊共和黨，侵侵佢咬我食啊

同藍屍有咩分別

好多美國人都唔記得咗自己國家係聯邦制

who?

Trump衰咩

所以話佢智商低係冇歧視D黑鬼

咪同藍絲一樣一日最衰都係佔中

大陸廣東早排沒收晒埋黑人護照，又唔出聲？

其實關侵撚事咩？

仲有冇明星支持侵侵

Clint eastwood好似係
仲有brandi love都好似撐共和黨

講到Obama時代冇警暴咁

Obama年代冇呢d事件咩？

人哋又霉又窮又high嘢嗰時唔幫人戒毒唔見你伸出援手，依家人都死咗就好朋友人兄弟

Black restaurant owner who gave police free meals shot dead by cops

依單就真係慘啦，有無人為佢發聲呀屌你？

Read more:
Twitter:

佢以為無人記得佢啲衰野？

希望有生之年見到班左膠同力架入集中營體驗

班力架同左膠到依家都仲好迷obama架
周不時會講如果佢仲做緊會點點點
所以黑鬼係唔會話佢

其實唔係話obama好撚差
但佢地對Obama 啲崇拜真係on99

美國人係咪腦殘居多關TRUMP撚事

呢段會唔會關事？ 我睇過美國歷史 白人 黑人之間既種族矛盾 經濟差距 地理規劃 政治發展 都息息相關 淨係聽呢part既話 我會估係特朗普既背景令佢地仇視Trump

關佢咩事,死黑鬼搵野賴

侵殺佢全家？

成班垃圾生活係美國唔識珍惜

衰唔係民主黨，唔係黑人

真．人血饅頭

球乜春野星

Why did he blame only on Trump?
Not fair.

球咩星 頂多都係合格以上既starter

關侵侵咩事

NBA D nigger 有幾偽善個個一撚早知啦

Obama黑人，佢點會屌

關TRUMP撚事咩

收皮啦 chimpanzee

20+5+5算係咁啦
仲好記得佢七進七出奧本山

侵侵成日食死貓
如果奧巴馬仲做緊一定唔會被譴責

本來都對佢captain jack呢個朵有幾分respect
認真 全盛時期帶隊成績又唔算好標青 臨尾係馬刺因為紀律問題俾波波踢走埋

求其搵個人出黎記話係朋友，根住又指責唔關事嘅人咁撚似中國手段
咁撚好朋友，就唔會一個咁多案底，一個就去左打NBA

最抵死係係free agent deadline之後踢
搞到佢咩都冇得打

NBA最多on9

得MJ Kobe 叫做醒

NBA果班好多時都黑底
以前最大牌果d Anthony, AI果d個底都唔嘢小

可能build wall啲左媒開始屈歧視 屈屈下又歧視女性又歧視黑人 弊著左膠信曬 just like tvb

其實都幾複雜，一來侵講啲野真係惹火，二來本身啲人唔鐘意佢，乜都有晒預設立場

HE’S A FAKE就係咁簡單

Build wall防II=Xenophobia =Racist
呢個我真心覺得經典

Fake ass nigger

又調查 又落charge 仲想點呀 有咩訴求又唔講

冇左你班死黑鬼天下太平

呢啲死左膠死力架真係好撚煩 係咪想比人跪頸落去陪自己老友呀假尻

同班搞臭女權嘅臭雞仆街一樣

nba 奶共奶到雪雪聲啦
球星都係睇唔到香港

咁你屌政府啲官做乜 唔係佢地落order

lbj 條垃圾呢 屌佢老母

市長州長都係民屎党人
你老屈侵侵做嘜鳩

每個人都可以有自己意見既

果陣有無人要obama落台

黑人係咁
好食懶做等攞福利
岩晒民主黨大政府主張

佢哋黑人係非洲裔黑人
我哋支持哩班係美裔黑人
大家身價唔同

好撚癲架左膠media
反非法移民係歧視

黑人殺黑人係systemic racism 你識條春

白人

成件事即事處理左 仲有乜好bin

左膠禍國。。。，

仆你個街 好兄弟到宜家先死出來拎光環?

佢打nba咁耐最出名都係同artest打活塞球迷果單野

一來左媒同民煮黨想盡辦法砌佢
二來侵講野一向好惹火 講既雖然係事實 但對於本身對佢無好感既人變左更加聽唔入耳
好似單膝脆地件事咁 黑人運動員訴求改善種族歧視問題 本身呢個要求係無問題 但係播國歌個時做 侵侵本身都係支持大美國主義 咁更係睇唔過眼 自然就係強硬回應佢地唔可以咁做 因為係對美國唔尊敬
結果就變成黑人運動員更加厭惡侵 (當中當然包括媒體加劇既煽風點火)

其實黑人憎侵呢樣野幾乎無解架啦 係睇其他美國人既民智去到邊

千錯萬錯都係侵錯
對班左膠嚟講行路仆街都係賴侵

民主黨搞鬼

班人真係痴線 佢哋知唔知自己住嘅地方邊個管

因為trump 係白人,啲黑人要歧視返佢

Baltimore政府全部黑人全部民主黨
Minneapolis政府又係

有時真係唔知講咩好

非裔黑人條命無咁值錢啩

證明反侵L只會盲反 冇腦

d垃圾黑鬼智商低，成個腦都係肌肉
智障唔用腦都講得到呢d咁既言論

呢個正真

總之同民主黨有關係既人都係偽善。球星又好,咩都好。
香港反送中單野真係照妖鏡。依家咩人都衝出黎就係度講Black lives matters...Emma Watson 個陣我地反佢幫手發聲個陣死左去邊?
打機講RIOT 啦, 當時反送中個陣笠哂水喧, 依家又出statement係度講公司自己準備點樣改革? 請問你單sexism 官司個D野攪好未?

NBA 咪又係跪, 依家又係懶正義咁幫自己人出聲??

冇 左膠睇唔到 黑人總統萬歲 一日最衰都係侵

佢兄弟一直打劫吸毒都唔理，死咗先理？好兄弟

Dead friends are dearer

佔中累事

Stephen Jackson 係咪玩槍畀nba 罰過？

美國憲法第十修正案

The powers not delegated to the United States by the Constitution, nor prohibited by it to the States, are reserved to the States respectively, or to the people.

美國一早已經知道中央集權係唔會meet到全美國唔同州唔同人嘅需求，所以先會有州政府同市政府同埋 Federal Land State Land 之分。你明知個市政府唔care你個市嘅問題，點解會投返個市政府入去然後去問候個聯邦政府

成班即刻奶侵侵

至左膠反侵撚只係care美藉黑人，非藉黑人wfc

所以係american black lives matter

又關侵咩事

我都好想知點解國內咩都係佢錯
佢哋仲反話返侵違憲當咗侵係皇帝失哂智不如移去支那，啱哂佢哋

佢參選前 參選期間 啱啱當選嗰陣 都係行white supremacists路線 嗰時大把人一有Trump就做kkk/Nazi手勢 好撚癲

同埋不嬲美國大部分文明人都唔鐘意Trump/gop 事實上gop同香港或者追求民主自由嘅方針係有衝突 只係咁啱依家trump政權搞鳩支共 大家同一條船咁解 但絕大部分連登仔唔知頭唔知路 當trump神咁拜

我認同Democrats係左左哋 膠膠哋 但佢哋養唔肥支共 同埋講咗好多次 但連登仔真係好on9唔肯接受: Obama好撚多德政 係真係造福人民嗰種 亦係佢搞好美國經濟 trump先有咁多彈藥玩經濟制裁

而trump係真係做咗好多陰質嘢 尤其係佢做總統前 從商手法好撚賤 例子: 起一間酒店 判晒啲工作出去 啲工作做完晒 唔找數 破產 啲街數完全唔使找 然後佢用另一間公司嚟接手間酒店 啲外判公司因為預支咗好多錢做工程 例如材料 人工 好多執冚破產 家破人亡 呢啲全部係事實 上網搵到

我認同依家trump/gop當權又同一陣線 我哋依家靠佢無問題 但要認清楚啲事實 同埋政治遊戲係點玩 唔好一味做trump粉 一味盲撐 咁樣搞 香港人真係好的撚低質

唔好問我有無多啲例子 自己上網搵 大把 唔好做廢人伸手黨

成日都係，肯肯定睇到啲5毛/網軍啲垃圾無腦評論，跟住就上哂身批鬥，係香港人先免疫呢啲左膠/共媒影響

收錢做show

Floyd 本身唔係罪犯黎咩？？？

隨時民主黨打手嚟

咪係，我都R撚晒頭

死屎啦 關trump撚事

咁送中，明日大嶼係佢搞岀黎

班狗乸晚晚岀軌都無人話關林奠事

屌你! 有啲力架真係好煩

佢地養唔肥支共咁既說話你都講得出
奧巴馬一開始做總統個陣就係想將支那拉到同美國平起平坐你知唔知
佢個女而家被人懷疑有份參加antifa你又唔講

與其你話連登係侵粉論壇不如話就係因為侵仔反共反得好出面先鐘意佢
我發現左派十個有九個從一開始就搞錯出發點

果個好似係arenas

難聽咁講
只要你反共想整死中共我理撚得你份人有幾撚仆街姐
商人不嬲都係仆街仔黎架啦

佔中導致大粒墨條女俾人中出 最後引發世界大戰

殺你個fd果個係差佬呀

侵衰自己唔係民主黨囉